利記飲恨最佳戲本，係咪鏝和李城失分，跟手利負狼隊？

然後輸得失球？

有冇更精彩？

咁快就要搬痢出黎遮醜呀

有，歐聯果邊入決賽跟住90+4輸波

遮咩醜？

90分鐘後先係利物浦時間

李城講明出小將，羅渣士咁憎利記點會搞曼城